啲朗迷最後見到阿根廷出到線有咩感受

谷咗成個世界盃最後都射唔出
十六強睇住屍柒出局 美斯單天保至尊贏法國呢啲垃圾波啦

-6

已經擇定名,等牙朗出局逐個鞭到仆街

黑哨
-6

開心

咪燈啦仆街

冇

會sad

亞軍廷大炒發覺幾多牙

炒到要登機了

足球上帝登基啦

登上回國客機

知你都出硬局囉 咩感受呀？

笑

笑多兩粒鐘好啦
一陣屍柒登埋機就好笑囉